# Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)

- DOM, це документ-об'єкт який містить інформацію про елементи на сторінці HTML, й за допомогою методів якого ми можемо зчитувати й змінювати елементи на цій сторінці.

# Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?

- innerHTML - повертає, або задає рядкове відображення розмітки нащадків тегу, а innerText - текстовий зміст тегу та його нащадків.

# Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?

- за допомогою методу методів querySelector - querySelectorAll, або ж getElementBy-Id-Name-ClassName, найчастіше використовують querySelectorAll через його універсальність. 